元朗 塞死哂！

元朗 西鐵死哂！
車路 博愛迴旋處 已經塞左一個鐘！
繼續塞死哂！！

元朗比狗住

博愛迴旋處散左好多有幾隻狗，準備轉場

光復香港，時代革命